仇思達: 毛孟靜罵林鄭「講大話」被趕走，有咩出奇？ 辭職吖笨！

Sze Tat Chau
28分鐘 ·

毛孟靜罵林鄭「講大話」被趕走，有咩出奇？成班深黃盲粉懶係義憤填膺，收皮啦！立法會一言堂、無尊嚴，今日先知呀？自從有參選資格審查同DQ制度開始，你都預撚咗㗎啦，戇鳩！劉小麗話齋，跪住入去選，扮乜嘢民主女神？

Sze Tat Chau
咁撚「憤怒」，辭職吖笨！又唔捨得份糧，早抖啦！

咪理條垃圾怨婦啦

肉酸5毛狗

QUOTE個2打6藍屍講既野不如QUOTE晒咩講人講地d文上黎啦

好, 貼黨媒既文

露撚曬底，政府仆街就一句不屌，但泛民就係咁追擊

原來仇思達同黃毓民先係終極投共大聯盟

碌撚真係回曬塘，咁既說話都嗡得出

收檔啦大灣駒

收皮啦條撚樣

話人唔捨得份糧但叫人課金
笑閪死人咩

兩條友講埋啲野同建制藍屍無撚分別

已經唔係私怨咁簡單係直情奶共

題文不符

鬧林鄭等於合理地被趕，仇思達果然係建制派

點樣題文不符? 我只係照copy佢段說話

仇思達呢啲撚樣，自己做就得，人地做就屌，憑咩出聲？

親中走狗大灣駒好心就收下皮唔好係度丟人現眼啦

佢係串黃屍喎
唔係針對毛婆

但係你skip晒佢中間講啲嘢呢

咁最尾嗰句個對象的確係毛孟靜嘅

大灣駒無改錯名

大灣驅

佢知唔知毛ee 係少數懷念立會有黃毓民既人黎

投共大潮流

其實佢哋係咪曲線幫泛民拉票

係都要自己人打自己人

碌撚有黨媒「認可」（唔係「認證」），水洗都唔清，成為「高級五毛」（「高級」係指佢仍然會有所謂「本土派」死忠盲撐…）

難得今次民主派正正常常就唔好屌D無聊野啦
又話自己是其是非其非

句句都係回力標句式，
XXX代入黃毓民一樣中。

開台除左屌人就冇內容既仇狗話人無論述

講個笑話
本土台
是其是非其非

毛ee都屌真係冇人性 當日有份護住梁游

好似唔再扮本土
改左名了

幾個月前鬧毓民投共仲會俾人負評
連登仔

同熱狗扮本土一鳩樣

好心啦

護住梁游咪就係罪名之一囉